［打工仔入講訴求］聽朝想塞咩位？

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

大部分人都是係九龍過香港返工的

其實聽日當啲司機都罷工 啲人要點去集會地方

龍翔必塞

東鐵線 荃灣線 觀塘線

金鐘 中環

紅睡

隧道

同山竹咁上下就ok

大老山，求下你

調景嶺綠線早車

西鐵綫

簡單d
每朝新聞報運輸署交通狀況個d位
塞哂就得

如果road block多到好似山竹吹完應該無巴士可以行

朝早新聞播嗰啲 應該比較重要 唔好塞佢 阻到人係唔啱㗎

罷朝早個班就得 晏就返工個班可以因為集會而交通阻塞

龍翔道

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

東鐵線

太子唔該！唔想返工呀屌

觀塘迴旋處 九龍城迴旋處

有無人幫手搞下天水圍啲燈

東鐵 是但一個站

香港站+中環站
銀行/金融是香港命脈

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

金鐘北角

同求🙏🏿🙏🏿

推 全港交通大塞

太子 旺角 求朝早塞 絕對唔介意企同等
香港人加油

北角 金鐘 旺角

九龍塘

唔好意思唔小心負皮，sorr
我都想大老山一早比人塞爆

基本上死左老龍同太子道迥旋處就會卡埋大老山

屯門公路入屯門方向

西鐵全線

唔好塞住油塘呀！好多九龍東既人過唔到海返工架

ICC !!!!

紅隧

屌公司行5分鐘就到
老闆問你咁近唔駛驚你唔到啦

唔好塞城隧呀

屌文宣點解可以無太子旺角 呢兩到咁緊要
直接斷左去綠線條路
藍線都仲可以經下面兜
太子旺角一死直接去唔到綠線

留意番仲有船呀，紅磡碼頭 九龍城碼頭，過到去北角，唔好睇少，616上街當日，差唔多班班船爆哂～

油麻地、旺角，中環、金鐘，同上次地點

大老山

所有遂道

荔景站地鐵

龍翔道

觀塘、九龍灣、鰂魚涌、奧運

四大被嚴重低估對香港既重要性

勁多Big4、銀行Back,Mid office。呢啲地方死左對銀行好大打擊數又過唔到、錢又禁唔到

要搞搞中環好啦 back office班狗唔洗理

紅隧!! 九龍塘!!

西鐵 好多人要出市區 你地識做 我都識做

塞調景嶺最有利
阻

可唔可以對撚爆條觀塘道

龍翔道! 太子!

大欖呀。好想被罷工🙏🏻🙏🏻🙏🏻

塞太古 鰂魚涌，超多寫字樓

東區走廊
一塞全個港島可以再見
等班社畜行返工

東隧好似好多巴士過

平時都經9龍城迴旋處 好驚塞車番唔到工呀

北京角 九龍塘

九龍塘同大圍一塞應該一定出唔到去返工

角*

城隧

求塞藍色線

西鐵塞埋大欖冇埋，再加屯公。
基本上成個大西北就罷哂工

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

龍翔道同屯公一定啦，
最難係吐露港，所以我會經吐露港返工，唔好阻我呀

九龍塞東隧過海!

九龍城迴旋處

sick leave

北角 鰂魚涌 太古

紅隧
過唔到海之餘 又可以連去佐敦尖東條路都塞埋